淘仔耳機集中討論貼(48) -願榮光歸香港-

想問下耳印係"唯聽香港聽覺及言語中心"整好冇
整好可以擺幾耐? 係咪話可以整隻硬膠擺耐D?

Lm

留名學嘢

新手留名

你預半年到，我上年12月中整。
我上個月尾翻香港見到好似冇變形（冇帶上耳試）

thanks

強子pp8

岩岩打去唯聽問但係冇staff聽要留言
唔知係放飯定點 個錄音話開一至六10am 冇話收幾點

book 左21號去整 360蚊

耳印跟佢e個指引整就得?

約左巴打 20號confirm時間試聽335,334

冇乜人討論既

冇新機係咁

新dap呢

有咩新機

淨係知ibasso dx160

已經舊左

科技時時刻刻都進步

我直接tb訂咗334sr
不過又delay一個禮拜
你都做定心理準備好d

買左邊間鋪

見冇乜人討論
咁我開話題 淘寶pp8

咁快就加價

對機難造3500人仔個價都合理
同埋個聲

你上面張圖個間

公模?

私啊
個名係咪O咩咩 audio？

oursl

推

有冇無線推介

想問下 如果係綁炸彈情況下
將部手機音樂較到最大先 再用dap調
或手機音樂正常volume
兩者有冇分別？

好耐冇入黎
見時分出左隻c12諗住搵下有冇人試左
點解C10都踢左出List既

唔好買，買stax

聲得唔得

巧得

有冇人入手左華匠2?
代理度試聽過華匠1覺得幾正
2同1有冇好大提升?
QC係唔係一般般, 驚用2下就壞

不要再說了
上個月10號放低左對1升級到而家都冇聲氣

如果你手上冇華匠/8+1個d可以追

有8+1 ，聲音接近？

其實唔接近
印象中8+1好刺激
強子pp8啪啪制全下好舒服
全上就刺激d不過未到8+1咁激

就咁睇都做得幾靚

排咁耐？
睇嚟雙十一 雙十二 jq 有唔少單

有冇人玩ER4
最近淘左隻復刻版，改用0.78 針
DIY左條240ohm 線
好正

睇d打手文章老正吹到好似好勁咁係真唔係

耳機 rmb 379
線材 rmb 350
3.5 插頭 rmb 15
0.78 頭 hkd 190

ER4 呢個係傳說嚟，甚至已經係宗教
我之前用pp8 linear，但係都走返回頭路
以前ER4S 差唔多2000 蚊
新版近3000
聲啱我，淘隻0.78 版，純粹方便換線
睇下有冇人玩ER4 系列

本身同兔代理約試聽oursl /兔335
之後整耳印
跟住佢話耳印可能會因温度而縮水,就cancel左聽日整耳印,淨係試聽

3000 放華匠1 有意留tg

買咗部dx160，但插實3.5嘅話人聲會變到好細好後，要抽返出少少先正常

係咪部機個插口有問題？

可能係用有mic線制式唔啱

加100蚊果款有外置調音開關

請問有冇性價比高既1k - 2k耳機推介? 已有瘦佬super four不過感覺偏女毒多 想升級同男聲好聽d唔知有冇推介

水月雨kxxs?

有冇人聽過Qdc 新出天王星

NICEHCK MX500

做緊30蚊4條

平頭剛到手,聲唔錯

聽男聲緊係IO

原道

聽緊兔/oursl335,334,ve6

最近想試下Nicehck NX7 PRO
有冇人知Nicehck呢個brand係咪大陸嘢?

係 自 搵到了 shenzhen hckexin electronic

聽哂兔335,oursl 335,兔334sr 夾番跟機線/原裝fitear 006線

最後所係簡兔334sr+006

問左JQ代理
11月10號擺低，華匠2都要預1月中、尾先返到

唔講我以為自己去左整CM

有無聽感分享？
我對O334sr仲未完工 係咁delay

兔334sr+006
係人聲柔 薄 高音上到某d高位,但bass冇335咁有力

兔334sr聲點

覆左

sor 未睇到

由雙11落單，終於今日收到。
文火煲一煲佢先

不期望可以秒天秒地，只求改善第一代既缺點。

求聽感

oursl 香港都有代理？

我記得有

@markn666

其實平頭真係幾好玩下
mx500
100蚊的黑炎
聲菲爾最貴果款用類鑽石膜

個音好順滑

師兄覺得邊隻335好聽啲

我個隻公模等左3個月
佢好似整好左 唔記得發貨
我最後催完 隔幾日就發左
幾好聲人聲好聽
不過我無聽過老正
唔知差距有幾大

有無人玩過sony srf-s56

當時標MEGABASS的收音機仔基本上同MP3打和

巴打同代理今日約左係邊到試

尋日係基灣廣埸試完

包膠呢

筲箕灣廣場？

荃灣廣場

不專業評測 - 華匠2

回想當初用華匠1時，花盡心思去配對各種耳膠，務求改善人聲不足的表現，最後用咗final。

今次華匠2，直接擊中要害，唔升唔得。結果係無令我失望，和淘淘評論一致，中頻厚度提升，人聲亦相較貼耳舒服，當然必殺技音場和動態同時保持，不會太刺激，感覺就是剛剛好，暫時想不到缺點。
始終煲唔夠兩星期，難作最終定性，不過慢慢煲開，才是玩耳機既樂趣。

P.S. ACG控+只會坐定定工作時聽音樂

部fiio x5 iii,好似年頭買
由2400 降到二手1100-1200
點解我個陣唔聽巴打講儲錢買m11

我用dx150都換點解咁睇唔開
M11話哂都準旗艦

你都係換m11?

m11一出個陣已經換左買淘寶國行

rich
個聲音冷定暖

冷

咁唔使買 雖然an機

新人留名

又扮

隻fiio q1 mk2 2.5mm底噪勁到
我發現唔關音樂事 只要我插住耳機
開著機 就已經聽到底噪
我估唔正常？ 但係我張單冇左

今日新人？

耳機低阻抗

呢到有無人玩 massdrop? 早排衝咗隻Empire Ears Zeus 我用n6ii,底噪勁到傻, 我用其他耳機都未聽過底噪,焗住入ifi iematch 諗住試下消唔消到,啲人話 iematch唔會改變音色, 但我用完消唔曬唔突止 重要啲聲都濛咗浸, 再加個耳管位又粗,撐到隻耳仔痛曬,認真中曬伏

噢 所以高阻就唔會出現呢個問題？
咁一般幾高既耳機先會用2.5

好奇你用咩耳機

瘦佬super four

對野未試過唔評論
但呢對野應該唔洗用2.5

我懶冇買到線
直接用左本身有既2.5
其實咩耳機要用2.5 可否分享下

冇 其實咩耳機都可唔用2.5
但係底噪呢d真係要睇下部播放器既線路設計

冇 其實咩耳機都可以用2.5

真。新人留名

唔關事的

大陸大把人玩高阻DIY平頭
咩頭都有

咁啫係我個情況係正常
不過因為我耳機低阻抗？

1來低阻抗
2來可能部野個線路設計唔係太好 拎到底噪勁
我以前部dx150我明顯聽到底噪勁但係我d fd又話冇 dx150換左4.4amp底噪仲勁
最後放左換m11但底噪係聽到有但比dx150少好多
聽力好既人底噪真係耳仔受罪

搞到我想入隻高阻抗耳機試試佢添 幾多ohm先叫高

搵對有大動圈既機試

想問下做耳印開口同合埋口做有咩分別
之前同巴打試聽耳機 我唔識搞到有d尬尷

我個陣係咬雪條棍

原本仲諗咗好耐買唔買，而家慳番

上網都好似冇咩人講呢隻

d人就話主要睇你係咩用途，如果係上台唱歌做ear mon就開口，唔係嘅話就合口都得

啫係動圈一般會高阻抗？

原來有得幫fiio x5 gen3刷內核

代理叫我整兔仔既話就開口做

問埋開幾大喎，嗰時我整兩次，第二次枝雪條棍向後移多兩隻牙

okay

刷左有咩分別

其實唔知 通常會run得順d 但今次唔會
可能唔夠ram
入面有feature睇

有冇人覺瘦佬隻super 4有高音少少刮耳

華匠2用家可否講配咩線材適合？

run in下會好d

華匠2未到

聽住215儲氣先囉
我諗住去紅磡個JQ代理買

代理有現貨？

唔知FIIO有咩新產品,聽人講係M15

fiio x9既傳聞

請問有無幾舊水貨仔耳擴推介？打算捱多幾個月先換新dap ， 手上部a35 賣出去又唔值錢，留喺到又唔想曬咗佢，打算買個耳擴黎配部a35玩下。

呢隻手機用耳擴好似幾正, 唔知有冇人入左手 !? D鬼佬評論講到佢好神, 但係得 2.5mm 耳機輸出. 買呢隻起碼日後可以夾手機用. a35 都係算喇, PO 口落耳擴, 出黎d聲只會清左減少味精, 買專用轉插又太貴.

有諗過賣部a35 ，再買條lightening dac黎頂住當先。 去試過條fender lightening 線，覺得好難聽，個人感覺頂唔順，打算去搵beam黎試。多謝師兄推薦。

等聽fender同beam分別

我都係聽ACG
見到淘仔靜電有啲身痕

但本身有64 a8
再買好似好敗家

好似唔係, 應該係關耳道擴張
我之前係去icelab造

a8好似太過focus喺低頻，我諗你玩吓其他耳機，試試平時聽嗰啲ACG

btw，華匠2比第1代難推咗，但大大力之後都幾爽。

就係想試平價靜電會唔會有新世界

淘仔shuoer岩岩出左隻動圈加靜電500rmb有找
有冇人試下有冇伏？

動圈加靜電諗起aaw

華匠2幾時到呀屌

我睇淘佬 人地雙12買都到手鳥
代理搞咩

我諗都係買番無畏8單先做到原版335個效果

好耐之前我上過yy pro audio到試聽
個陣用xduoo x3 加無畏8單 freedom試聽

d低音真係好有彈性,人聲就唔太聽得出係點

Xduoo x3係唔係個部遙控器

係 mini remote
貪平買 個時窮j

我都用過不過用左一個月都唔夠就壞左換dp-s1

dp-s1 聲底點 有冇lag機

我好耐之前都係想換dp-x1a
但d人話個3.5mm頭好易插左入去

s1唔係行android 不過好多格式都唔support
清聲底中高頻取向
x1/x1a d問題我冇出現

唔係連dff dsd都唔support下?

最主要個d佢都support mp3 flac wav dsd大路都冇問題

新手啱啱買咗部zx300，想問下一千至千五左右budget鍾意聽女聲同樂器聲既話，應該試邊幾隻？隻水月雨係咪應該會啱我？

利伸：未聽過唔知咩叫女毒

有冇人有無畏s8 freedom/pro 公模可以星期日借黎試聽

星期六佢個showroom開1pm-5pm
夾唔到時間 又唔想等到下星期六先再去

咩showroom開1-5！？
地點係邊

crystal sound audio

mk 自己fb揾

見到連啊叔都用bose soundsport free

有冇問代理

上左代理 試哂三對 自己最愛係8+1 覺得華匠好淡口 但真係最清

8+1太重口味唔岩我
強子VE6/PP8岩我D

1500 以下
想配部dx160 玩4.4mm
多數聽jpop 既有咩好介紹

可以試下coast audio星雲

得閒去試下先 thx

發現一隻幾有趣既耳機 urbanfun iss014，啱啱收貨聽左陣，調音，人聲結像，空間感，低頻，都可以與 jvc 木頭高階一拼。論低頻速度感同彈性絕對可以揮低 fw01

漏左講隻野既 mmcx 插頭造工比較差，有機會插唔穩。

周圍都見到nx7 pro 賣廣告
見佢配埋4.4mm 都係899 買唔買得過？

買得過

我都買左 唔知係未煲開定個bass 太快 好似聽啲pop野差啲低頻 定係要換條銅線試下

請問想要bass 的話，nx7 pro係唔係唔洗諗? 自己有隻 cca-c10同1+2 ，想買隻1000樓下bass多少少嘅耳機，聽開metal 多樂器嘅歌

耳聽為實
我聽nx7 pro個bass都幾勁下

人聲如何？

藍咀尖到上太空 (個人認為最好聽)
白咀尖到上大氣層
紅咀冇以上兩個咁尖 所有野貼耳左

買隻試吓先

好似係紅咀先係尖，藍咀for 增加低頻

chi-fi 呢家野撈亂左色都唔出奇
連我收到 massdrop 個 jvc jdx1 都撈亂左藍綠filter顏色

支持下本土品牌

1598?

係呀，自訂面板就再加錢

心思思今日買左4.4mm 版
轉埋紅咀真係幾正

藍咀同白咀係唔係好尖

冇試藍
但覺得銀普普通通
一轉紅真係再升lv

藍咀要試試佢

本身用緊Sony XBA-H3, 戴得唔實同有時會甩
就去深水埗試左幾隻平野
KZ ZSX
KZ ZS10
TRN V90
Nicehck NX7

用LG G8 (有DAC) 去推, NX7 好似最大聲但最貴, KZ 兩隻就冇乜特別
V90 就戴得最舒服, 就買隻試下.

想搵隻雙動圈玩下，有冇介紹？

你淘寶打 店名 金耳朵
700人仔, 連8芯線
用生物膜

雙圈唔一定好過單圈, 試下隻單圈 urbanfun iss014 先, 人仔400內.

瘦佬有

想問下兔334 or 335係咪比較好個隻？ 同想問下JQ 8+1又或者強子個隻會唔會又好d? 想入坑請教一下

首推8+1/強子
8+1大件夾抵食
但係小弟中意強子ve6/pp8
btw pp8佢未必肯造比你

Nx7 pro同fender nine 1點揀
利申：Iphone11聽Spotify

買平就好

本身見佢近出條錢加nine 1 se二千幾
機緣巧合下又見到nx7 pro好似幾好，不過未有時間出去試

700左右 邊度好啲？

聽普通流行曲 手機聽

試聽完條線唔係咁值

近排摷番對耳機出黎但銀線黑晒 想問下用咩可以清潔番條線

呢D 線黎

如果係講線芯嘅話就應該係氧化，冇得搞，買過條啦

正常的
無得攪,不影響的唔需要理

啲入耳單動圈尻尻嘢賣一皮
問個東莞同鄉值唔值

反問我點解要用貴金屬外殼推高身價
你無負擔買得起就值囉

講成本木大耳咪仲貴

換好少少的木又加價

其實木頭唔值錢

兔子？不了！

新手一問
如果1000蚊內 手機直推 主要想聽人聲
有咩好介紹

最入門嘅話試吓final e系列啱唔啱先啦

聽女聲既話可以試下聲菲爾kp330

聲菲爾要推介
呢檔野雖然咩塞都用同一款殼, 但調音幾好同抵玩

個半入耳式唔錯

華匠2到了

Run緊 一開聲無驚喜

邊方面冇驚喜

高頻 比一代暗左

8+1 低頻唔夠，已經用緊純銅線，係我隻耳機有問題定大家隻8+1都係偏中高頻

我隻8+1 偏中低
低頻量夠 但係唔夠彈就真

煲多排再評 ，依家試唔真

ps我以為會有包裝，點知真係得個膠袋袋住兩粒華匠2俾我

咁神奇，唔同聲😂

有冇試過啪粒制轉mode

笑左，比兩粒藥丸你食

iss014 瘦佬159銅線 final e套

159銅線係邊條？單晶銅？

呢種係咩線基？

銅，specific咩銅就唔太清楚
但係我覺得瘦佬新嘅150（銀/灰）線仲正
已衝

銅果條就著重中下頻，人聲密度
新嘅銀灰就著重高頻，bass嘅punch力度

我就鍾意清聲底嘅銀灰正

PS 耳聽為實呀

似弱化版Major

咁癲咩

呢條咩黎
唔見facebook 有賣？

應該新嘢黎

我之前對呢隻野嘅評價都唔高

ice lab有新野
一圈一鐵$998
2 pin

唔高定唔錯?

ice lab對reference幾唔錯，d線都抵買，但唔多人講

上次千令蚊買咗佢條sample線 原價4xxx
好正

d 包膠死哂link 有冇人可以講下分別大唔大同正裝比

利伸用緊fitear

咩正裝包膠

上面咪有人淘完番黎既包膠
Google doc 但係死哂link
本身用緊呢隻皮幾野 換新野又太貴
如果質素唔差直接想試下大陸野

巴打用緊邊對

唔好諗太多
jq可以試下

好耐冇見求巴係到出現

真退燒人士

有得上岸真好

其實多唔多人入咗自畫像同華匠2? 好似冇咩人提起

新嘢無聽過
有fd試完自畫像就秒課
其實hk有得試
why not？

自畫像個價幾吸引，做cm都唔貴

咁jq不嬲咩都耐，就是這麽囂張

去試下囉
中指一向都係耳聽為實

等各巴打包膠

我等你包膠

只要你窮

冇機會試，留番俾大家

賣咗條tri silver同toxic就有

賣曬lu

你嗰條係bw22?

v2 cm ver

有冇包膠

難得我仲未放
算唔算包膠？

想問下我用fiio x5 gen3聽d flac,dsd歌,一禁play制要等一陣先會開始播歌,聽講換張讀寫速度快d既 sdcard可以解決到,咁我用上面數落黎第2張ok嗎?

上代理聽過3隻
想買自畫像真係唔好試華匠2
完全係上下把
價錢之外, 冇野可以贏到華匠2

機lag換卡都搞唔撚掂

不過本身張卡唔夠位 都係要換

想問下有冇暖聲,android系列,系統要順
既dap推介

本身用fiio x5 gen3,但lag機想換

budget <3000 會唔會有

我又想要

嘩 屌間crystal sound audio呢
問佢無畏s8 freedom/pro cm 連整耳印幾錢,佢話4880蚊

我都係出番去揾聽力中心整耳印算

有邊間推薦 同埋係咪有電腦耳印整 好似方便d

電腦耳印唔識

兔仔個代理推介我去e間

遲下會出Blon bl05
今次應該會易戴得好過03

好似型左

Kz zs3同4

入手左隻DUNU DM-480
五舊水嚟講起值

headfi 話 DM-380 都好正, 用鍍鈦金屬膜動圈, 不過無得換線, 仲要係咪線 !

想問下係聽力中心整完耳印 有冇個硬盒比我裝住帶走,因為要寄去無畏到整cm

好多都係紙盒 自己返屋企攞個膠盒包過啦

呢條有冇得訂fitear頭?

好啦 我去買個硬膠盒啦

要問瘦佬，真係唔知

個post去得好慢

campfire 新野幾靚

永續仙女座

去左試聽無畏s8 freedom/pro

聽唔出2隻有咩分別,都係用8絞銀線
但好似freedom岩聽d

仙女又出新skin

用s6 rui 比都唔係好大分別

smabat st-10唔掛耳就咁戴唔載到 定要買m1

唔掛耳嘅話，你要左右調轉嚟帶先會就位d

只係驚會跌 會買藍牙線

冇記錯嘅話粒嘢都唔算細粒，所以應該唔算易跌

咁買s6?

你去試哂兩隻,邊隻啱買邊隻

又要落多轉

想去試水月雨/弱水多d

我自己買咗s8f,我朋友買咗s6....所以我只能夠講s8f樂器detail多少少...不過呢間野啲耳機都幾麻煩...之前用m11啲底噪都幾大下,音量較大聲啲就拆聲了

諗緊聽唔聽水月雨好

EN700 pro 定 EN700 Bass 正d?

你點解會買山靈m6架

一路揾過無畏 水月雨 弱水 naga audio
唔記得仲有jq8+1 可以試聽

jq8+1邊到有得試聽

fb: dikers creative technology

瘦佬好似都有?

之前有，但一陣之後就冇

oh no
我再fb 問下瘦佬有冇先

我宜家有部二手sony wm1a想放 有冇師兄知道邊到會收 定一定要擺上網

上dcfever算啦，方便

係因為我唔想煩 所以想直接搵間店收左佢算 或者呢到有冇ching想要

會唔會係假無損

應該冇 鋪頭收應該收得平

瘦佬話
先前拎走咗，Demo要星期三先拎到返嚟

最近有無淘仔動圈介紹下?😂

平玩咪dm480

之前epc 有師兄吹奏緊UrbanFun YBF-ISS014，好似幾好玩，但我無入

我個名

大概幾錢到

想平收隻二手改私模好唔好?

8+1不了

之前咪講左
好似
335 +006線 人聲薄但有d blur 有d bass
334+006線 同335一樣但再小d bass

唔太掂,唔知係咪我fiio x5 iii d推力問題
唉 唔撚識

334+006 高音上得比335高...

巴打想要咩聲
分析向？女毒？暖聲？重低音？定其他

高中音唔太識講
分析力 暖 音場大,低音下潛有彈性

最近諗緊收唔收隻二手ue9000 , 4/500人仔好抵玩

星期六會出去聽jq8+1
應該會聽埋水月雨,qdc

弱水香港港冇代理冇得試

有 但冇試清楚

屌 係咪你啊mark 係咁mon post 負皮人
有事就出黎回覆啦

冇 diker 間野 我之前問邊到有得試聽jq8+1 跟住有條友覆話瘦佬冇得試聽
我問番廋佬再覆番佢話今個星期三開始有番,之後幾個reply我係咁收到負皮

條友應有係diker打手

弱水 問過淘寶官方店佢話冇
2019年4月 e家出左pro版 唔知又賣幾錢

前幾日見到沙田cd warehouse 鐵三角特價
有im,ckr

ckr-7,9有冇

另外

有ckr70

係亦軒聽緊水月雨5單
冇8單聽,frak

四鐵一圈？幾$

26xx

聽完水月雨5單,8單 覺得無畏隻8單調到好似得3單咁

咁你個人覺得性價比最高係邊隻

水月雨5單但冇cm

試聽中.... 水月雨5單,8單冇demo試
分析力比起tf10再仔細d,例如結他音既彈性,開大聲d冇乜底噪,人聲都冇d blur咁

低音夠彈性(shape of you 開頭,goody goody)

高音可以上到好上 唔刺耳(safe&sound,the last goodbye)
(doctor who - never tell me the rules,hello twelve)
(上到某個位有環迴立體聲既喂)

s8

分析力係再勁過5單,safe&sound 某個位高音有2把女聲+個和音出左黎

但人聲上到某個高音會有小小 blur

有冇人知瘦佬條四絞單晶銅鍍銀掂唔掂

之前上網揾人比左個黃金六角測試耳機既無損檔我,e家扔番出黎分享

食用說明睇番youtube link

kxxs聽pop好正，不過覺得佢個模唔算太隔音

tri i3 超正

食水深到
淘寶官方店cm先58xx hkd

落亦軒試聽
正常應該番淘寶店買會平d

認錯model 係7799rmb
當左係solis=s8=58xx

不過佢叫日輪 唔係叫太陽鳥

係試嘅話可以試埋水月雨隻starfield, 價錢平少少, 取向又唔同

有冇水月雨用家可以分享下用後感？
見淘寶下面有幾個都話qc麻麻，有偏音問題
見隻kxxs同星野都幾吸引，諗緊入唔入好

點正法？

極之同意...直頭比得上好多3-4K 耳機

取向係點？

去亦軒聽啦

已經試聽咗，個聲我幾鐘意
只擔心會唔會好易有偏音問題，要去修理，怕煩

講真kxxs都係嗰千蚊貨仔，瀨咗屎咪永不錄用囉

三頻平衡,輕微偏中下盤
好清好透明聽唔出有動鐵聲同動圈聲

神圈215巴有冇淘寶耳機tg群條link,之前退左想入番

thanks 入左了

搞錯無cm

咪臭係

見crinacle高度評blessing 2 同s8

呢排有咩動圈好介紹？

好耐冇入依個post添
支持本土品牌+1

本土牌子嚟講nebula同icelab嘅耳機係叫幾唔錯

洗多左1000蚊 又要儲番

你入左佢discord?佢個blog唔見有講blessing 2

屌sor得blessing
但應該會出blessing 2

blessing 2睇落唔錯但係入手tri i3冇耐應該有排唔會買新野

I3有排玩啦，有靚線換埋佢仲精彩

有咩線推介

做乜無上水咁耐成68個負評

你幾耐冇上水

可能係隔離耳機POST D人比

一陣啫

響度亂諗啲咩, 因為大家都傾耳機就覺得係佢地負評？
你知唔知你咁樣一嘢斷估求其搵個做靶, 同周圍辣火頭冇分別？

原因真係好難明好難估咩？負皮多咪就係因為依度傾嘅討論嘅係強国嘢囉

我都已經戒同盡量將手頭啲淘仔嘢甩手, 所以先咁耐冇上過嚟

知就唔講啦

網上討論，不負責任代表

負評數唔洗咁介懷

能力可以咪盡量唔買淘仔

耳機避免唔到淘寶
唯有啲線支持下本土

nx7 pro 配 瘦佬條Katana 四絞單晶銅鍍銀
出奇地夾 聽Pop 絕對
不過聽Metal就一般啦

條線比較暖 同難推

唔知點解nx7 pro 周圍比人都批擊
會唔會難推啲人推唔郁
就話佢唔得

我純粹係d人期望太大，1000樓下嚟講，呢個聲算係咁。不過好多人就係想俾錢少又要三頻靚，聲場闊啫

用咩噴黑色

個人聽感nx7 pro個3頻都唔係靚得去邊
我覺得衰左係個壓電單元到

都係嗰句啦，1000嚟講算係咁，雖然我鐘意思kxxs多d

zk zst + type e耳膠好聽過nx7pro

響瘦佬度聽過nx7 當時iphone直推
中低清晰唔濛
AB對比C12
細節多唯獨搞到配樂較出 人聲較後高頻略尖
所以最後冇買到 而家唔知買咩好
定係airpod pro就算

呢隻野要自己換野調音
個人認為一定用耳棉
用耳膠尖到上太空
耳棉就岩岩好
用銀色嘴
用銅線

咁樣會好好多

呢隻野用黎聽電子野band song Metal 幾唔錯
人聲唔係佢主打
但空間感, 樂器分離又唔差既

icelab自家改 想盲狙玩下

巴打聽銀咀就唔洗買pro啦
以前都唔覺而家聽返zst真係好低玩
個聲80%似賣緊過千蚊既oh10

都要買返黎試
淘仔盲入🤷🏻‍♂️

如果而家買我會買zsn

嘩好靚

星河呀

我覺得icelab條銀線幾夾

想問下tfz no.3配超級哥套好唔好，同埋英國可以點買哥套/超哥？
另外想知有咩平價dap推介(budget 2000)

有冇搵過amazon uk?

budget 2000嘅話其實都唔係好多嘢揀，山靈或者fiio最平嗰幾部。與其買dap，會唔會諗住買部portable嘅dac/amp玩吓

我淨係搵到呢個，不過應該唔係

dac/amp 既話之前試過隻elecom，覺得太累贅不了
宜家用緊iphone8+spotify，如果買山靈m0播flac分別會唔會好大？

其實m0我都有, 入門級m0的音質同手機分別不大
駁btr5, up4等藍牙音樂接收器 會明顯好聲左

但山靈的所有衣夾式機仔我唔建議買,因為係一體式膠夾用耐左就自動鬆開,已經大把苦主因為個垃圾夾成部野跌壞

fiio btr5個夾用彈弓夾比較實係好耐用

咁我都係用返iphone推算，thx

你上面post張圖就係哥套
超級哥套隻物料唔係膠 mix黎
d人話似發泡膠咁

邊隻啊

nx7

NF audio NA2 有冇食評？

ice lab都有得試, 唔洗盲追

有冇人聽過urbanfun YBF-ISS014新舊兩版?分別大唔大

試完放番低
佢自家隻unus plus好過隻nx7

見平完100人仔 仲有40蚊港紙折
盲狙下先

吹奏得好勁下呢對機

呢隻勁就勁在吹奏得勁
但冇咩人反佢

話時話, 同瘦佬訂左條線個幾星期冇晒聲氣
佢隻super 4 又詻28/2 有得訂, 又冇左下文
搞咩

係咪漏左單

細檔口仔d野都比較混亂係唔奇

Starfield算水月雨最平均 其他女毒

kxxs同佢點揀好

暖 = Starfield
冷 = kxxs

好似係

對A8公模戴到耳痛 點搞

換機或者爆殼轉cm

Carousell成日見到間叫le audio hx嘅，有冇巴打試過有包膠？

ie40pro又唔係貴，我寧願貴少少買隻全新

如果500樓下 有咩好買 我用緊原裝三星條AKG .....
500 其實係咪是但買算

URBANFUN

NX7 唔洗pro

呢個有冇巴打用過

Bgvp dmg

有冇人用緊夢想兔335?

有對

如何？

一般

點樣一般法？ 三頻表現/結像力/音樂&人聲分離/人聲貼耳 呢的你會點comment? 見到佢好似幾抵_ 有啲興趣

335同老正有分別個低音做唔到老正咁
334聽講接近d

有冇人有文物 KZ ZS3 嘅右邊耳

有一對

QDC 變色龍v3 啪啪制好似幾過癮，呢隻有冇伏？

你嘅一對 意思係咪兩隻右邊耳

瘦佬好似仲有得賣

買完有啪啪制嘅耳機你其實都唔會成日啪，特別係變色龍嗰隻制

Cm?有無圖睇睇

有冇巴打買過金銀鈀線 求食評

唔錯 宜家都用緊佢啲線 你有心水線材顏色乜乜乜 又可以叫佢幫你訂造 人手造又平算係咁 小瑕疵點都有啲

kxxs條線壞壞地
想問下瘦佬有冇咩線夾
有local brand 既都想支持下
大約百零蚊

我試過瘦佬最啱聽嗰條線係4絞鍍銀katana，不過out bud

佢個335期期調音都有D唔同，前後玩過三隻，0.78公模時期，之後fitear公模圓形出音嘴，再到fitear公模橢圓出音嘴，最新果個版本幾好聽，幾鐘意個低音，但未聽過原版。

你用緊335? 係普通版定togo版?

想問下係邊買？

搵左，好似唔見呢個model

隱藏機黎要客服問佢

普通DW版

依家主要用灰黃鸝，想問下0.78插頭，淘寶有冇咩升級線推薦，2.5/3.5mm都可以

想改善d咩? 同埋筆直幾多

喊出黎
對kxxs用唔夠一年大細聲

咩黎

星野囉

pp8

學生哥冇錢了
仲諗住攞去考dse

筆直500-1000都可以，有睇過瘦佬，但想睇下淘寶有咩線簡下，主要想改善下齒音同埋尾音，人聲可以暖啲，有冇咩好推薦

1000蚊嘅話不如俾多兩嚿買條漢聲zentoo啦，點都穩陣過淘嘅線

QDC D線好撚難搵

咁5舊水以下有冇咩好選擇，因為想試下用2.5mm頭聽下會有咩唔同

500就真心建議去瘦佬到試佢條兩絞嘅單晶銅包網

qdc就真係上網淘會多d選擇

淘左條QDC線用apple轉插同其他轉插都會勁大底噪
用dB MAGIX AC3 先無唔知咩問題

係咪原本隻耳機都大底噪先?

有條漢聲zen8 想放 都岩你500-1000筆直

原裝線無事

如果你用咗擴就冇底噪就繼續用算啦，除非你買部dap嚟聽歌啫

平野海皇星

試吓去換條線好唔好d

搵緊

隻野用手機直推得唔得?

淘平頭塞性價比高
原道平頭
黑炎-100蚊左右

唔係玩野,係我有覺得超ok

可以 唔難推

SMABAT-出ST10s
迷宮腔,平頭

我唔係好明佢話要拍左先改到3000蚊既意思

佢叫我買6單2500果隻佢再改價
但我唔係好明 因為好似淨係得付款依個option

加入購物車 如果係支付寶彈個密碼比錢個陣禁取消
咁佢就可以改價

有冇大佬推薦學生價200~350左右嘅耳機
之前買咗trn v90 用用下個耳機接口鬆咗
插唔到銅線之後仲壞埋。。。
想睇下呢幾個月有冇新款

urbanfun ybf-iss014

smabat M1 pro

平頭,玩迷宮音腔

最後老細話改唔到放棄左我張單

強子表示麻撚煩唔撚做

平時聽開ACG+Jpop (女歌手）
想問下兔334定兔334 sr 好啲
我見有巴打話sr 人聲朦過334
Btw 今日去咗紫店試to go 334
好正
利申：平時多數用aroma CM，另外仲有仙女座等等

強子宜家咁有性格
btw 你先按付款，但之後確認付款方式時間按取消，佢就可以幫你改價。

再唔係買左對6單元耳機$2500
再禁多5條線$100 x5
不過貴少少唔係收$3000
我之前都係改唔到價就用以上方法

原版334人聲係清

小心免完好失望

聲底同正版仲有一段距離？

明白
另外想問下
兔334換咩線好？

Ching你都玩到aroma同仙女應該都唔洗人教㗎啦 等到貨再慢慢試啦

係

同埋好似之前有人講過話兔334個頭同fitear唔一樣，而家就唔知

兔仔最爽就係同佢傾計
產品就有得試就試下先

香港邊到有得試

用左幾年嘅AKG N30跌爛左
請問有冇d $2000樓下入耳式係鼓聲正?

nx7/pro 我打死都唔會叫人買打手太多

nx7 pro真心唔掂。。。個單元出bass果時有d知滋滋怪感覺

壓電單元好容易飄到出事

個壓電真係做多左

其實就算1more成千蚊果款都出左事
應該係單元特性

呢個價位真係215冇得輸

反而想試吓ice lab mod完嗰對nx7，睇落好似幾ok

識買一定買神圈215

冇mmcx線，不了

真啊

終於搵番我
買左之後強子幾耐會出貨

快既一個月
慢既兩個月

好靜

有冇淘仔耳機聲底似535 但千元內

早幾年買左對七單（悅耳）上個月唔見左
心思思都係要買返對

有冇好推薦？
聽日本女聲pop 人仔2000左右 電話直推唔玩磚/耳放

另，下面依對有冇食評

付製这行话₳EDav186k4Kb₳转移至👉τáǒЬáǒ👈【【官方现货】水月雨 Blessing2 一圈四铁HIFI入耳式耳机】；或 点几链街，再选择瀏..覽..噐大开

依對都幾似唔錯

水月雨大把地方有得試

謝

亦軒 信和右店

有冇ching有華匠2？同Campfire Atlas有冇得比?

弱水啦緊係

水月雨d女聲都正

我聽過1無聽過2

冇聽過華匠2，但係同華匠1比嘅話，我覺得Atlas個音場做得靚d

之前試atlas ，幾like。不過心急，華匠2已落order。唔得再算。

唔好差太遠呀，order 已落。

altas個音場闊d，華匠1就相對窄d

用紫珊Dual AK4497 2.5mm平衡推，希望有驚喜啦

華匠我有時插手機都已經好好聲, 不過推力夠就D聲飽滿好多

咁都易推喎，我要左華匠單晶銀升級線。

佢d線

真係咁差，有冇好線推介，遲d換左佢。

華匠2就無試過
不過夾到華匠1嘅都唔平

我就係見佢條線一千多，唔平又唔貴咁，要左算。另外買又唔知點買點夾。

成千

係呀，一次過轉0.78頭，冇煩惱。
現在用BGVP DMG，耳機+線都一千左右。

點都平過之前玩westone + Shure

本地品牌完全唔識
幾$先合理....

點解你哋會話華匠易推
用m11 4.4下開20-23音量先岩我聽
但係強子ve6我聽9-11
強子pp8聽13-16

我用dx150 3.5開low gain 60已經夠聲

我自己覺得唔過一半就ok

試過買到唔靚既線，插壞個頭，Shure mmcx / Westone pin 都試過，仲要fiio 線來。現在都唔敢亂買線

又話靜電要大功率，都唔明JQ個隻係點。

mmcx個頭係好易插壞，所以我揀2 pin
試線嘅嘢，等安全d嗰陣咪周圍去試吓玩吓，反正試又唔洗錢

最一開頭嗰種靜電耳機甚至要去到用特定嘅amp去推添，好似kse1500嗰d咁

2 pin 同屌西一樣，試過巨根之後，返唔到轉頭。我隻舊westone用唔番就係咁入廠。

係囉，都唔知係唔係唔同野來

咁你成日都換線抽插嘅話，咩都壞啦

依家果啲靜電單元入面有變壓器放大電壓

8+1好似有港行喎

隻L9收到未，求聽感

咁講啦
唔係幾錢合理，只係個條線(如果無換)，就真係唔太值
如果你講換，我講個幾個都係幾有心同幾出色既調音
但，你耳機都未到，到時聽下，玩下先
到咁上下，有d厭/唔夠
再去試再配新既，都唔遲
記得要消毒耳機

啱呀，但係華匠幾難夾線

印象中只夾比過4-5條左右

我試過幾條銅線都唔係好啱心水(除咗1960)，試銀同混就好好多

銅應該要好靚先得
我見通常夾到既都係無銅既銀混編

我而家都係夾番條snowflake 4，冇錢買plussound
求其巴有冇試過夾瘦佬條銅鍍銀?

我有諗過snowflake
唔知2定4夾d
無，不嬲唔試佢d嘢

我覺得用4絞會通透d，2絞有d到喉唔到肺

要等多個月

下星期唔知出貨未，呢d時候出去試線，耳仔都要消毒。

咁華匠都話自己係銀線。就咁睇，銅線冇咁好喎

可能有靜電，個高音去得盡d，所以用銀會夾d 。不過線嘅調音真係好各花入各眼，一定要自己試咗先

我本身大汗，幾個月，條線就梅哂變色，我通常都買黑色。幾千過萬既線，係我手上都一樣變左梅菜。

咁入手條1960就解決到問題

1960咩價，仲要一萬?

想放咗對強子VE5
有冇巴絲有興趣?

巨人線 $2500 好似好正咁

giant千祈唔好盲追

印象中巨人聲音密度高 音場唔闊 分析力一般
我個人唔太喜歡
之前試過一條唔知L定R反左相 所以試唔真

隻8+1返廠前後半年，寄到返黎隻動圈終於識出聲。好撚滾動

你係淘定香港代理買

我當年買華匠個陣代理話
買左大陸版有咩問題都可以搵代理

咁都幾正，有咩事都唔洗寄嚟寄去

想問下如果budget 係3-6k左右
有咩選擇？
用m11 pro推 平時聽流行曲多

如果係大陸版，香港代理會收返400蚊手續費

400包唔包埋換零件?

如果好似我咁唔好彩整完返黎隻動圈都係冇聲出，又要寄多次
可能會收800
不過如果搵香港代理寄應該唔會好似我咁on9要九月等到而家四月先有得用

如果廠冇話係人為應該唔會收零件錢

試吓moondrop blessing 2或者s8睇吓啱唔啱，雖然兩者價錢同取向都幾唔同

但係來來回回整咗咁耐都幾大鑊

香港有冇得試

亦軒同朋友仔都好似有，最好試咗先，因為流行曲都有唔同風格，唔知你鐘意邊種

亦軒有，建議試埋a8, 做緊優惠

有冇人聽過um 隻12單元？有冇咩評價

頭先聽過好似幾岩聽

聽過自己啱聽咪得，唔洗理其他人點諗

剛收到華匠2，即時聽感幾貼耳，男聲好好，聽樂器重既歌有明顯升級感覺，好夾蕭亞軒把聲，特別係舞曲。

試下夾埋jvc++

唔識野，jvc++係咩，我用緊spinfit S碼，JVC正好多？
第一次玩呢個級數耳機，平時試聽唔清楚，原來聽LIVE CD 先係最正。氣氛出哂來

Sor見到蕭亞軒負皮左

蕭亞軒後生最清純單眼皮個時，真係天后來。

JQ出咗新8+1

新設計靚咗

仲送線

有冇人share下Thieaudio L3/L9/V3 聽感?

心大心細 換唔換好

唔知代理有冇入呢

我淘仔買嫁
俾多$1000可以換 個模又細又升級
心郁郁想盲狙 未聽過華2

有冇巴跟？

雖然有一代8+1，但想直接整依對嘅私模
希望代理會入

有冇ching有華2食評

有無師兄記得有隻耳機
平野 特點係成粒都好軟
好似係設計俾人邊訓邊聽
Thx chings

出左blon bl05
繼續係CNT單圈

好似過新個對jq8+1調音似華匠喎

單元配置好似,唔通...

調音先係重點，配置嘅嘢抄嚟抄去啫

想知直接問jq

價錢差幾多，L9靚好多

L9 550usd

咩係L9?

日本版JQ 8+1

L9個外觀靚好多

唔知佢隻L14係邊間幫佢整呢

食緊，想知d乜

blon bl05肥瘦佬應該會入？近牌出太多單圈真係要試過先買

我比較雜食，比較著重bass
有冇師兄玩過呢對CTZ既4鐵2圈呀？求評語

可以睇下BGVP DM7

final B3 有冇平平地既2.5 線 搭落去
瘦佬度有冇邊條啱味
主要係聽 acoustic 同女聲

對cm8+1動圈好似燒撚咗

IPHONE人聲CM耳機 有無推介

筆直

負皮個d出黎講幾句?

JQ 耳機要d力推，華匠2用電都多好多，好有Hi-Fi味，呢排用佢聽緊Sita

大大力推佢，唔好用電話推

有冇淘仔耳機線推介我用IM03好難揾

不如問吓瘦佬d線做唔做到im頭仲好啦

亮點線材

連kinera都玩靜電

隻nanna都出咗一排

Z reviews話好撚正 巴打有冇試過？

有無人試過用iphone 推8+1效果點？

分享下咩設備ok?諗緊買唔買四不像

新買 iss014 聲底唔啱聽 放$340

想淘隻KXXS，但係又驚QC有問題
用緊N3AP值唔值得買？
BTW，有冇MMCX嘅哈曼向耳機推薦下？

驚qc嘅話就全部大陸耳機都唔好考慮。N3AP嘅話，聲幾正路，但我帶極都帶得唔舒服，最好自己試

我唔知係耳仔問題定耳機問題

，我帶N3AP係唔用耳夾就會甩出嚟

我就係帶極都甩所以冇買

唔郁唔跌，一郁就開始甩

KXXS亦軒有代理

想問下新手想入弱水QT7 PRO 哩隻請問得唔得

將價就貨啦，雖然我鐘意5鐵嗰隻多d

BS Audio係淘搵唔到

瘦佬自己牌子嚟，點會喺淘仔搵到

有冇人比錢個陣支付方式冇得揀visa 淨喺可以比支付寶（大陸板）

有冇新款介紹

Trn vx 幾好

CVJ CSN

Super One
不過我都排緊隊

iphone 轉 type c dac用對錄線
大家有咩推介

我都排緊

個格局同C12 zsx好似
果然都係互相參考同行
有冇師兄有入聲菲爾對mt300

Mt300訂咗未到

排超4同超1排到2046

QQ

啱啱上咗前往hk嘅貨車
非常期待 應承左人買埋呢對同超一斬手

超一6月初有貨
遲啲仲出條線搭超一
準備努力工作

超4先大鑊，明明4月頭訂，而家都仲未有

講瘦仔個隻? 遲啲出超三 動圈+動鐵

係，我反而期待佢出多鐵

Kinera 有新野出聽講係一圈三鐵

睇個樣幾靚仔

每次我都係咁同自己講戒毒，跟住就開始手殘

有,但未到

大陸機
聲菲爾同trn都唔錯

聲菲爾mt300我係睇中新單元
聲菲爾下水應該出平頭塞同鈹膜

訂左 MT300, 聲菲爾D調音一般都無咩伏, 睇完實物相個樣都唔錯. 佢話得係新品特價, 之後實會加番價, 果時 DT6 PRO 半價完都回復正價, 所以要訂就快手.

試完 TRN VX, 比 V90 質素提升好大, 調音平衡好多, 人聲厚番D, 高音無咁拮耳, 低頻減左D無 V90 咁轟, 分析力經已拍得住 NX7, 攪到而家D多單元變左大賤賣, 不過, 應該好多人都等埋隻 CA16 先決定出手邊隻.

圈鐵平頭
唔知之前有冇同類型產品
見到佢老細仲攞緊Sony動鐵嚟試緊

見到佢老細仲攞緊Sony動鐵嚟試緊
where?

平頭暫時最好係smabat

迷宮腔

未試過
我得對he150pro
已經覺得好正

呢個價錢係有啲驚喜，希望你都快啲收到貨。

送埋盒？

想知咩聲底

鑽石底

好耐都無換過耳機，舊嗰隻ASG2玩到d音質拆晒聲
依家入手咗隻夢想兔335dw ，未聽過原版335，
但聽得出單元同分音都有返d質素 ，比起舊嗰隻當聽jpop 電音等高潮位都唔會點拆聲，而且覺得聲底有d亮咁

有冇巴打買咗CCA CA16

超一同mt300今日到手
炆緊

見到呢個topic真係人唔吠狗都笑
願榮光歸淘寶啦

耳機避免唔到淘寶

官方派件堅係好慢
我果set仲未到

到左手
個盒超級浮誇

呢次mmcx有一個螺旋固定設計,應該比較耐用

窮撚想買"貴價耳機"先咁講

咁你繼續去玩航天級耳機囉
入嚟做咩啫

聽完原版你唔會想買兔仔

用緊Sony XBA-H3, 想問換邊隻先有升級既感覺.

之前用過TRN v90, 普普通通, 但已經跌左一隻, 因為個針頭太鬆.

見到個post標題咁撚鳩柒矛盾 咪入嚟笑鳩你班窮撚柒碌 冇錢買貴耳機 又要充大頭鬼買支那淘寶貨
仲好意思講願榮光歸香港

咪叫你死返出去聽航天音質囉傻閪
以為價錢決定一切嘅傻閪
人唔笑狗都吠啦
買幾皮嘢對耳機最撚醒係你呀

我講緊一邊支持支那貨一邊講願榮光歸香港好撚嘔心呀柒碌
一邊幫襯藍店紅店 一邊講光復香港？咪撚笑死人啦
我屌你老母臭閪

你班窮撚應該係大條道理用老翻A貨既人嚟架喎

好心就俾啲骨氣啦

買條大牌子旗艦非cm都係幾千蚊姐

你講到咁樣
你list間有表過態
支持香港人爭取民主自由嘅大廠出嚟

笑鳩你買淘寶野 你就叫我list間表過態既大廠
你弱智
就算冇大廠明確表過態 就可以大條道理買淘寶？

個topic係淘寶嘢就一定下下淘返嚟嘅
我就經瘦佬買嘢多嘅
唔明你做咩起晒鋼
冇大廠表態？睇下大法係影相比賽
點Del香港示威啲相
啲人咪又係PS5 照買 相機照買
國際品牌唔係RMB matter
根據你咁講好撚多嘢都唔買得架啦

加上我見你將黃色經濟圈睇得咁通透
先問下你有冇大廠係有表過態
值得支持下嘅，咁咪睇下有冇能力課囉
你又起曬鋼

你真係讀戇鳩系架喎
topic係講淘仔耳機集中討論 又講願榮光歸香港 我望到咪入嚟笑鳩你班虛偽撚囉
以你條撚樣既邏輯 平時仲唔係一邊幫襯藍店一邊光復香港？
買完淘寶貨仲要合理化自己既行為 你扯埋其他野嚟批評唔代表淘寶貨冇問題架喎
你要將淘寶同國際品牌扯埋一齊講 覺得佢地同一個層次既我都冇辦法
咁你繼續擁抱祖國啦

呢個世界係咪淨係分黃色經濟圈同深紅經濟圈先？
我笑鳩你買淘寶野 就代表叫你要買有表態既大廠？
冇大廠表過態 就代表可以大條道理淘寶？
一邊嗌願榮光歸香港 一邊淘寶就好合理？

姐係買嘢經黃店買又有錯？
咁姐係你連made in shina嘅嘢都唔用得
唔買得啦？
國際品牌？咪又撚係大陸代工？
有幾多真係唔經大陸，全人手外國製
仲要有出嚟表過態？
問你有邊間買得你又答唔出，一味屌屌屌
咁乜都唔撚洗買啦
你屌唔係問題，屌完問你可以點改你又答唔出
咁你想點呀，咪繼續響度屌囉

topic係講淘仔耳機集中討論 又講願榮光歸香港 我望到咪入嚟笑鳩你班虛偽撚囉
我幾時有話過經黃店買野係錯呀柒碌

又係呢啲藍絲言論 所有野都係支那製唔通咩都唔買
咁係咪代表淘寶冇問題先？
問我可以點改 你係弱智？咪唔撚好淘寶囉
好意思問我想點咪就係想笑鳩你班虛偽撚囉

你太on9唯有俾多個例子你
我屌你食藍店 你就屌返我轉頭話啲黃店都係用大陸米姐 餐廳入面啲碗碟廚具全部都係mic架啦

屌咁係咪代表你嗌住光復香港去食藍店冇問題呀？9唔撚搭8

你唔撚好笑死我啦

我咪講撚咗呢度好多人都經瘦佬入貨囉
瘦佬係一間黃店嘅老細
屌你老母你撚唔撚係on9呀
唔知頭唔知路係到講，你咪繼續屌囉
真係好得意呀你
得閑睇下醫生啦
真係唔知邊個9唔撚搭8

唔攞其他po講？

第一，你幾時講呢到好多人經乜鳩瘦佬入貨？cap嚟睇下，我就見到好多人係直接cap淘寶個版面喇
第二，瘦佬啲貨唔係淘寶貨？
第三，幫襯黃店唔會合理化買淘寶野架喎

我由頭到尾就係笑緊你呢班表裡不一既虛偽撚
口講就天滅中共 身體就好誠實咁支持「國貨」
唔攞呢個po攞邊個嚟講

1 追幾個po你再講啦
2 一啲啲 一啲佢自家嘢 一啲經廠攞貨？
3 咪叫你俾alternative囉，你就整係話唔好淘

我捐錢洗唔洗下下同你講
我發夢洗唔洗下下同你報到

1 講到明淘寶集中討論 我做乜鳩仲要晒時間追post 我依家都係入嚟笑鳩你班虛偽撚姐
2 咁你呢個po就係講淘寶野 咁經間黃店買都係買淘寶野
3 耳機大把牌子選擇 各有喜好 shure sennheiser ATH AKH等 詳情可以睇耳機post 有心既唔會淘寶

又係呢啲言論
同幫襯藍店紅店一鳩樣

鬥黃真好
鬥黃萬歲
黃納粹萬歲
你真係好黃呀
我係唔夠黃你咬我食
繼續啦

哈 支持淘寶都變鬥黃人唔吠狗都笑

咪話你叻囉
繼續，狙擊曬呢度全部人
你今晚先好瞓啦

繼續屌啦 人呢

唔係咁快走呀話

靠你勸退大家唔好買淘寶耳機做水魚
去買大廠靠你架啦

傻閪 恥笑完你咪走囉 仲晒時間落你條柒碌窮撚到咩
你繼續聽住淘寶耳機光復香港啦

睇一次笑一次
好嬲好嬲

黃納粹
唉唷 唉唷 好嬲

又話兄弟爬山各自努力不分化不割席
轉個頭就鬥黃

姐係咁，佢入嚟係真係為鬧而鬧
chifi唔係淨係得連登有玩
外國大壇都開左chifi section喇
仲好似隻井底蛙咁下下大廠
好老實講大廠根本水分份多到傻
隔離啲forum都講喇，平有平玩 貴有貴玩
然後條友就一味衝入嚟jer住晒
然後笑鳩人窮
唔係窮唔窮
係值唔值得花咁嘅錢買垃圾聲黎聽
問你有冇其他推薦又講唔出口
明顯冇玩過chifi
唔知宜家chifi去到咩水準
以為仲係停留係以前老翻時代
就算係買 我哋都揀黃店嚟買
瘦佬我都唔知課左幾多線 超四超一
至撚憎啲黃納粹乜7都唔知衝入嚟鬧鬧鬧
冇計，鬧兩句就會光復香港
鬥黃萬歲

咁算唔算最黃既淘仔耳機

扑鳩左屌你個閪即刻清靜晒
支持黃店瘦佬，最撚憎d柒閪以為自己站係道德高地可以隨意審判人，咁得閒好出街去貼文宣，唔好係度做冷氣軍師淨識認屎認屁

335原版係點樣？可唔可以分享吓

低音有力同彈,高音中音唔識講
上dma試聽啦

好啦 我見網上面無乜見兩隻做對比

仲有唔覺兔335人聲好薄咩

感覺偏冷聲響亮

老正335正好多
兔335做唔到老正個低音

對mt300到咗
個靜電單元應該要再煲煲先得
暫時煲咗兩晚，高頻已經冇開聲咁吉
呢對耳機緊個盒
你攞到手絕對唔會相信係聲菲爾產品
配件下底有相
跟機一條8絞銅銀混編
其他壇有師兄話呢條線最好唔好改balanced
大概因為混編signal transmittion
係唔同材質上面有唔同conductivity
令最後signal 冇balanced嘅優勢
暫時用緊跟機線，single ended做下面嘅試機
用 the greatest showman黎試機
一開頭果段超大編製啲樂器聲，人聲明顯分開曬，啲氹地聲都係
之後部分嘅
再用shallow嚟試
觀眾歡呼聲，細微嘅背景聲定位
人聲，結他聲分離度
聲音表達都有唔錯嘅表現
聲音偏向均衡，但係低頻又幾夠力
大編製定位略嫌有啲唔夠清晰
聲場幾闊，紫珊4499 45度音量推到夠聲
但係琴日去mk插Sp2k
聽要唔知咩gain嘅100 先推到夠聲
（single ended）

如果特價600港紙入到手真係超值

[url]fu植这段话₴Ljmz1sywW2C₴打開👉桃宝👈或掂击炼接 至瀏..覽..噐【FZH Studio 铜合金镀银同轴 STARS恒星 QDC ALO 耳机升级线】[/url]

大家有無試過恒星條線？有無感想

個樣幾靚仔

唔係要鬥黃，不過如果你咁憎中共，建議你唔好用小米電話。

準備換
佢啱啱出果陣買嘅（9/18

QCY T9s 好唔好用？

而家好難寄，等遲吓通關搵人帶上去寄喇

日逸通有個淘寶退件,問下佢有冇得寄野番上去

有電係度都難寄

半價入左隻 MT300, 調音係偏監聽, 但中性 / 微暖既人聲聽流行都好易入口, 音場濶, 樂器細節, 聲音伸延性都比同期既 chi-fi 強好多, 原線質素非常好. 隔離 po 仲笑緊人用 chi-fi 既人聽完肯定會9衝番隻.

狗衝番隻又未必既 佢地個個都玩緊萬元級 就算你性價比幾高 都未必聽得入耳 雖然大廠真係好貴 但D調音真係出色
BTW等緊試kinera 新野

超一試左一陣 呢個價錢冇投訴啦

萬元級係真係有少少距離嘅
好似elysium咁係真係正嘅
但係唔值呢個價

咁試完萬元級真係返唔到轉到 平D既可能有中高就冇低 有音場又冇密度
CHI-FI就平 好玩 買左唔心痛 但買多幾隻都夠買隻萬元級

但係旗艦要好專一
chifi想買就買
仲要有時revisit返啲舊機有驚喜

係各有各玩法 冇話邊面岩或錯 係睇邊面岩自己

真呀，唔係未出嚟做嘢我諗都係玩住chifi先

4499 試左兩首 24/192 歌, 部機 hang 左兩次, 最後入左 ap80 pro

我又好似真係無用過24／192聽喎

啱啱聽咗兩首32／192 一首dsd256 都冇hang

試果時見底下條 play bar 行緊，但無聲出，再㩒 skip 就 hang 左，唔知咩事。其實我以前係紫珊強粉黎，Z1/Z2/Z3(4490/4493)都入晒，仲買左好多 opamp 換，但兩部 Z3 用唔夠一年都壞 3.5 令我無晒信心

師兄你日日用咁濟？

好似係少左人玩
e個post既 tg gp 有d人都係好串又笑人

隔離 po 又咪一樣有新貨先多d人猛咁推 po，仲要班人熟口熟面，平時就硬推 spk 不同版本 早排呢個 po 都猛咁推人用幾千銀淘仔貨，比得幾千銀，我不如玩番大廠貨。唔係少人玩左，新貨仲排住隊出，好似 i3, mt300, starfield, diamond, vx, ca16, 不過好多人轉左場啫

我先比左6000蚊HKD買水月雨
大廠太貴

我覺得水月雨造工方面已經大廠水平甚至更高
blessing2 個殼同零件擺位走線都好企理

有冇巴打試過淘 骨傳導耳機??

試過淘過隻話可以游水用，結果落過幾次水就玩完無聲 ( 應該入左水 )。耳骨真係缺陷好多，漏聲，運動時貼唔穩臉部會時大時細聲，而且音質好差，無勿必要都係揀番真無線藍芽耳機。

買左s8?

有冇巴打有水月雨blessing 2
見佢可以自定面版有啲興趣

想問一問ching，你會點評價mt300？同超一有咩唔同？始終冇demo唔敢入

thanks 清因為我諗自己都係偏向暖聲，之前入手咗個trn vx好快放返出去，嫌高音聲太尖同分析得嚟聲又薄，所以先驚mt300會唔會一樣

mt300開聲係尖少少，要俾啲耐性煲
我見EPC果邊都有人話vx都係要俾啲耐性
煲下圈味先出嚟 講緊120-130 hr
但係如果你放咗可以考慮mt300
我要煲成50-60hr 聲音特性先開始變
我之前對主力zsx都係
開聲啲bass好轟 都係過咗排先至有改善
做咩唔俾啲耐性玩多陣對vx先轉手

Blessing2 起外國吹到識飛咁
想知香港邊度有得試

師兄有機會試完分享下

冇計…真係一聽上手覺得唔掂
始終唔啱我聽開嘅聲
聽完vx覺得隻耳仔好攰
同埋bass真係唔得掂
可能super 1/4會啱啲
不過又幾想試下mt300
不斷重複呢個諗法

咁嘅話超四或者mt300都應該係你杯茶
我覺得超一走向類近vx
但係冇vx咁尖

超1啱啱開聲已經幾好聽，不過跟機耳膠同條線換咗會好好多

我兩對都有
如果超一個空間感寬闊啲會更好
今次感覺啲樂器展示到出嚟
但係冇足夠空間拆開每件樂器黎聽

音場同定位就唔算太突出，不過呢個價位有呢個水平嘅清晰度已經算係咁

比左錢 整緊

MT300 見標價1100人仔, 諗住盲入
見佢寫618就999人仔

諗住問下係咪要等到618正日先有999
原來而家落單唔比錢搵客服改單就559埋單....

爭D做左傻仔

岩岩試左 i3 唔似一千蚊貨仔 人聲有密度 高頻算係咁 低頻個質感好好 岩岩聽左首 十八 哇 夾到
一路聽一路笑 吸毒咁 好想衝隻 邊度入手平
Mt300未試

見有人話可以千元留下有成交
詳情唔太清楚

想問下頭版啲資料係唔係未outdate

發燒銀線坊啲線仲買唔買得過

我落單唔夠一日佢就出到貨

買得銀線坊不如去瘦佬到睇吓先或者試吓本地廠先啦, 線盲追好危險

成個價位表都要update

前幾日搵返對xba-z5出黎聽 想整條線比xba-z5 (用緊sony條mmcx 4.4 插落去轉轉下好冇安全感)
香港賣嘅廠線好似好少有呢隻插頭 見淘寶有又唔算貴先搏下

D奇怪頭就冇計, 不過可以試吓問問pw或者其他廠整唔整到

想問下一千內有咩耳機推薦？

之前華匠我配條snowflake 4都幾硬, 所以我喺屋企聽多
不過而家換咗第二條線之後就好D

邊度有mt300試下？

Chi Fi 圈既問題係，太多人9 Up，trn、nx7等既耳機都俾人吹一大餐，真心唔知道係未聽過更好，定係係打手

Mt300 就真係少有地high quality

講真，超級一，你俾400蚊，話高性價比都ok既，但最多咪600蚊質素有本地品牌係好，但係質素嘅嘢無謂自己呃自己。

400蚊有600蚊質素仲想點，唔通你期望俾嗰幾舊水有過千質素咩

綠線

我聽左2次都覺得麻麻 性價比高但唔會聽返落去架麻
反而超4就幾好 有2K LEVEL

同邊隻600蚊質素比咁 ?

新手想問
紫珊雙ak4493/z3 4493
抵唔抵買？

fiio btr5

始終好多人玩串流係用得過

呢部?

yes

有冇師兄用緊華匠8+1一代？低音下潛感如何？夠唔夠bass?

主力聽edm

你問華匠一代定8＋1一代先? 我覺得兩者個低音都唔算太快，未必啱聽edm

對比下賣緊7xx既ie40 pro，你就會知答案。

而家仲有冇人玩兔仔335？
定係已經性價比低

8+1一代，我用緊對麥高斯4鐵，低音唔夠，想換
諗住淘對二手8+1返黎
我見佢有對4+2都有興趣，所以想問下夠唔夠bass

8+1一代你指係8+1pro金屬導管嗰隻定真係最original膠導管嗰隻？

好多人都退燒

ie40pro好好味

放緊對華匠一，有冇興趣

兔代理係邊間？

金屬導管嗰隻，其實兩隻分別大唔大？
我見到人放4+2

請教下 會揀超4 定水月雨 kxxs 定再上blessing 2?

如果用iphone直推，trn vx mt300 同blon bl05 邊個會好啲易推啲

利申，用緊trn v80, 耳仔容昜聽到攰

3隻都唔太同聲底, 自己去試吓先啦

冇機會試非pro版, 但係我自己覺得8+1pro嘅低音唔算少, 不過音壓唔算強

咁我都係考慮其他好啲

想放部 iBasso DX160 黑色 香港行貨，一直有用貼同保護套，有保養，有興趣tg我

有無d係行analog feel路線的？

突然想買返隻DIY IE80/IE800
有冇巴打記得邊間無咁伏

點解要DIY
咁多其他野玩

太耐無update唔知有咩玩
因為想買動圈，有冇其他好野推介？

bl03 iss014 超一

有冇人聽過NICEHCK X49?

我睇下先thanks
btw超一係咩

講漏左樣野，其實我係想聽交響樂先問ie80 （其實以前有隻真嘅但漏左喺的士）
想問你講嗰幾隻邊隻會啱啲

乜senn記啲交響真係咁掂咩
唔係話好難推咩
其實我唔知等交響咩聲底好
超一stand for瘦佬super one

係ie80特別正 8同800試過都唔同風格
我用單一個入門dap推都叫算係咁，不過應該用靚啲嘅amp會再好啲
Super one 知道了

建議超四over超一，啲聲定位會好啲。但係個人覺得好似ie80會好啲，睇你口味。

想借問聲邊度有得試係咪都係旺電？